過左今日(28) 我要重新追翻我女朋友

拍左差唔多兩年拖，好多問題都一直係到逃避
直到最近終於為呢啲內在因素，我地決定分開下，而今日做埋最後一日情侶
我發現自己一直以來都唔夠了解呢個咁好嘅女仔，我知道再多嘅道歉同眼淚已經彌補唔到
儘管佢再愛對方，都已經攰

所以過左今日，28號，我要重新追過佢

（我想借呢個平台嚟做樹窿 希望路過嘅巴絲可以入嚟為我打打下 不勝感激）

day 0
去同佢一齊翻工
希望今日過得開開心心
留翻個最後嘅美好回憶

加油

多謝

巴打加油
祝你成功

同佢上完堂一齊放lunch

加油巴打但唔好太心急，大家會有壓力

我都想追返佢

已經又朋友關係開始過
大家都有翻d私人空間，唔太chur

有冇故事分享下
講出嚟傾傾

點樣先可以分手做返朋友再追過

我地分手係因為一啲內在因素，大家對對方都仲有好感
先可以做翻朋友追過

加油呀巴打 我都好想追翻企我個ex 啱啱分開半個月

原來有同路人
巴打你都要加油

可惜嘅係 佢已經唔再理我

巴打做錯咩？

佢對我冇愛 只怪我第一次拍拖 唔識得保鮮

冇愛呢d就好多原因嘅……
如果兩個星期後佢都仲未有新仔
可以試下追翻佢

都已經兩個星期喇 依兩個星期每日我都有搵佢 我真係想同佢過人世 只可以盡力

成功的過來人路過

勸一句
唔好急

我都一樣，但對方講明暫時想自己一個人專注學業先 係咪唔急得

既然係咁就值得你慢慢嚟

巴打有心
我都係朋友mode同佢傾住計先
見佢遲覆都會有少少嗱住嗱住
但我會忍

中學生？